支那維尼小學生習禁評其實係咪搞緊全球文革批鬥鬥爭？

發表57次鬥爭係咪就係咁？
全球唔奶共 就直接批鬥你 鬥爭你
美國人地全球武力最撚勁都要瀉你支那熊？